想統計下大家做咗幾多次兄弟姊妹

依幾年做咗十幾二十次，一開始好朋友嗰班真係有少少感動，依家感覺真係好厭倦

呢排仲收到唔熟嘅朋友邀請下年年尾幫手。。我心諗武漢肺炎仲搞乜鬼啊

利申： 樣衰，有車，算好腳頭，做兄弟嘅到而家未有離婚case

一次

一次都未

做過一次之後，以為唔再做

咁幸福

當年我都係咁樣講

我同我下面個細佬

去海外都係好攰

做過一次兄弟，一次姊妹

男姊妹

做過襟兄弟

離唔到咁慘

做佢老母咩 畀個老婆我屌埋先叫兄弟

零次
樓豬你都好多朋友喎

零

你弱啫，有幾個已經比我拒絕左，黎飲可以，做兄弟免喇！

使唔使咁激呀

0

做過三次~

0次

2 次

搵得你去襯
你算樣衰
btw 你夠義氣